幾張臉掠過

未留座～

只得我

始終也明白最初

是誰能讓我可～

呢首歌真係好撚舒服～～

在寬廣的未來~

無懼的 再去做我

我最鍾意
「在這秒鐘/仍一起看夕陽/
約定未知那遠路裡/同看著時代飛舞」